覺唔覺得S835呢代嘅機開始進步好大？

如題
歡迎討論

s835近年少有既省電CPU

用緊
用左2年幾到依家平時用都仲係無可挑剔

係咪S845 先開始用到5CA 4x4mimo
S835都未得

小弟有部S821同S835嘅機
兩部表現一個天一個地
S821又倒水又lag
S835仲係核電又爽
點解可以差咁遠

利申兩部買同用嘅時間差唔多
退化程度應該一樣

S835 機用咗兩年半仲好順
舊電仲好健康
完全冇籍口換機

用821嘅G6 同U ultra都係伏機 ，發熱 倒水電 樣樣齊

同835 845啲機比完全兩回事

s835 > all

算係 810/808食電又發燒

820/821算唔算半殘廢？

傷殘u

S845 嘅機如何？

真 部s8完全唔lag 不過想要多鏡頭手機

801同835中間d u完全係垃圾

805都唔錯

真，821發熱+倒水，後尾換咗部845兩日一差

用S855 用全日都可以仲有電 尿袋未差過電

講真
同Apple u比又真係仲差一段...
係系統有優點咁

808/810/820/821 用公版arm，835開始先自主研發

高通不嬲都用改arm架構

Note9用家表示，可以玩多2年

S835個慳電，丁到射精

真
由v20上s10+ 差別好大 又唔熱

但note 10 好食電

Note10, note10plus 食電係一樣，點解plus 長氣過note10咁多，係因為人地舊電大你好多囉。
note10個3500電拎出黎搞笑嗎？

835 係第一粒可用既 cpu
但好多廠都重用慢ram 慢rom 慢software

835 堅正
用到依家都好夠用
究竟點解差咁遠
跳855 分別大唔大? 想玩WIDE ANGLE 鏡手機

BTW 唔打機710 係唔係比835 更好?

越新製程越慳電

我記得係730唔打機係好過835

如果用855降頻去到835既功率黎用會仲慳電
制程問題 不過有得快冇人想變慢

735G ~= 835

820 821 邊係公版
反而835開始係公版細改

打機有分別
系統流暢度就睇你買咩牌子嘅機
鏡頭冇乜研究答你唔到

大型3d遊戲 855梗係完勝835
但你拎黎玩個d candy crush
屌你用636 都順到仆街

用iphone 貪佢倒水電？

食電方面真係不值一提

覺
835之後既6系都好好用

客觀講句 今次11 pro加大咗粒電 u又慳電
以前A11 A12果啲機又細電就真係得啖笑

不如話係對家退步， 除左標到個價貴一貴就一無是處

IPHONE其實都係今年開始進步左 電大左 系統設計易用左 不過進化空間仲有好大

唧牙膏原理

Exac7ly
經歷由S801轉835果下
真係好大衝擊

其實會唔會同關係到由6核上到8核
之後apps嘅發展又趨向多核程支援
所以835打後嘅機壽命長好多？

我自己覺得除左Snapdragon 835呢代開始大改進之外
同埋近年啲廠商設計rom嗰陣終於明白到只有輕量化先可以同ios拉近差距
Android機嘅體驗先可以比以前好咁多
所以先衝擊咁大

s8 plus 用左2 年幾
係幾好用

硬件追上去
你話android優化廢，佢直加cpu gpu ram暴力堆上去跟住賣iphone半價

Android 廠，由於os主動權唔係100%係自己手，所以都傾向推硬件去做selling points, 呢樣野，由初期android 機開始到依家都係咁做，由其大陸廠，更加係行得最突出
Apple 由於軟硬一體，有自己嘅話事權，又係另一條路

apple依家賣branding多
當奢侈品賣

利申 重倉apple shares用 android機

835 845 855真係脱胎換骨

你買咗11Pro之後會屌佢老母閪⋯⋯
利申用緊嚟覆你，成日無端端無反應、相機freeze、FiLMiC Pro更新走數

S801/805 好野，果期啲機幾好用

S808/810/821 啲機就伏撚到震，尤其係發熱倒水電死證

係

用咗兩年幾都好夠電用

S9用咗2年仲未有籍口換機

山寨S9 ？

經過808/810嗰期 820/821相比之下算係少左鑊氣但都唔夠好 係835先可以讚下

由S835升上S855感覺差別唔大
部Nokia 8仲好順暢

我自己都好佩服自己仲用緊一部死過整番嘅LG V10（808）
(手機只打轉珠game，用緊淘寶加大電勉強OK)
而我買比阿媽嘅機係Sony XZ1（835）

冇辦法，之前當對家出64bit CPU嘅iPhone 個陣，高通仲走出黎話64bit 冇用，點之見唔對路又追唔切佢就買人地個設計整粒低能S810系出黎之後個代S820系就半制成品黎，能力勁但耗電量仲未搞掂就要出街⋯⋯所以S820 full load 唔夠一陣就過熱要減速 要到S835 先叫做成功整到粒正常嘅64bit U出黎

s800當年算幾正，點解沉左幾代835先翻身？

乜唔係未趕得切研發自家架構64Bit處理器，用住arm公版架構兩三年先有發燒龍出現？

未聽過暖蛋？
拍拍下片會熱到開唔到相機

810 CPU 過熱, 晒電 好多廠都鎖核. LAG機. 完全發揮唔到 AN 機功能.
之後果幾代有改善,
依家 845 CPU 已經好順. 好少會LAG 機.

唔明點解仲有人講話Android機同i phone仲係兩個世界
事實係Android真係追左上黎
2020年Android機
會靠high refresh rate同高觸控採樣率黎彎道超車ios
Apple真係唔可以再咬老本靠死ios黎賺錢
真係會輸

利申雙修撚
覺得部835機仲爽過部i phone 8

845好香

啲idog真係冇腦
已block
慢慢玩你單機連登

睇你真係無用過snapdrgon 835 U嘅手機，S835打機都唔算好熱

iOS你中緊伏你知唔知先？

835 慳電同性能做得最平衝
845 性能係勁d 不過明顯無咁慳電 發熱又嚴重過835

835 唔熱，801 真係垃圾 pokemon go都煎強

原來idog嚟，可以慳返手力

退咗係咪唔再用Iphone先
？
幾個月前新iPhone三子遇著iOS13未打機都熱到仆晒街喎，你有冇退機搵番部用S835嘅舊An機嚟用？

本來用iPhone 5
之後用過部Z5 compact
諗住旗艦u唔會差
點知夏天直頭用唔到
普通碌吓fb ig都lag
最後iPhone保平安
個體驗差到唔撚敢再用android

老老實實
本來用iPhone
當年睇LTT推Z5 compact買咗
買完年半真係連相機都開15秒
嚇到我唔敢再用Android
以前iPhone係熱，但唔會熱到郁唔到咁癡線
不過我都覺835之後係好咗好多
我老豆以前用Android都成日屌
自從換咗op6之後無乜屌過用得幾開心
（唔會再比佢買op純粹講粒u進步咗

845神機Oneplus 6
Oxygen OS個體驗真係冇得輸

810開住機已經可以等睇煎强早餐有著落

利申 而家屋企人用緊835 845 855
但就千其唔好走去裝大陸launcher xx管家果類
老豆拎左我部835之後裝左 即刻跌落神枱lag到喊

平用855 U
幾滿意

idog

我用落同你嘅講法啱啱相反，845慳電好多同無咁熱

慳電又睇下咩rom喇

以前用過sony z5 粒810真係好垃圾，好撚熱
依家用s9+ 用左一年幾好ok，又唔會好熱

用緊覆 除了相機差啲都沒咩缺點

google camera幫到你

你會唔會吊撚轉左
Krait 同kryo 都唔識

an 2.0 - 4.0 真係 , 高階機真係好 lag 機, 多工系統, ram唔夠.

記得果陣810 堆機好多用落因為過熱降頻搞到慢過801 堆機

好似都無講錯，64bit U高通初期一年都用公版架構，嗰一年又係台積電20mn 出事嘅有初代S600系同S800系CPU，有時未打好都好熱。S808、S810、S650、S652/653呢一批

710唔錯, 好慳電, 但打機會lag
部nokia 8.1上星期炒車跌爛左都唔想換
買左mon準備自己維修

用到800就轉左做i狗了
個期啲機真係買唔落手 好似係G5個年代

咁而家Android機比你嘅印象仲係一樣？

老實講我覺得s10e部機好正
不過轉返android whatsapp又要比錢轉返就都係不了
同埋身邊班fd都轉曬iPhone airdrop 又方便 回不去了

雙修下食哂兩家茶禮

而家an機優化好好多
性能都唔會太差 除非你買國產1000蚊果d
否則兩年內都冇理由換機

有D人冇用過冇研究過就死話835都仲lag，直接block算

依家大陸機千元機都玩到7系

note8 到而家都好順

我自己由801開始代代都用
用到855
最大分別係由821上835嗰下
兩個世界
部821已經殘廢左
部835仲可以做到我daily drive
所以話啲idog真係弱撚智
見一隻block一隻算
至少我以前用過i phone 6plus仲要ios 11時期
部機廢到開個鍵盤要五秒
但我都冇一棍打死話i phone永不錄用
而家咪又係揸住部i phone 8日日開心使用中
啲idog淨係識活係自己世界

iOS 11真係黑暗時期黎

老老實實我可能下部機買7系都未必lag（我唔打3D game），等緊心水機

用緊xzp

用咗兩年都諗唔到有咩投訴

電量可能細啲但我未用過其他旗艦機所以冇得比較

accubattery顯示我電池壽命仲有102% 唔知準唔準

7系U再搭個類原生rom
應該user experience會幾好

啱
嗰時部i phone 6 plus越少電降速得越犀利
跟住換電又話要等半年
之後揸番雙Android機又玩左年幾
直到上年九月i phone減價先入左部8仔黎玩番雙修

三年機
仲有100%以上
數據呢家野睇下就算
最緊要用嗰陣倒唔倒水

用左兩年，電池壽命仲有102% ，你話準唔準？

仲用緊820既機，三年幾唔太lag
不過唔打機輕度用家粒電都用唔到一日
下部機應該唔會買用旗艦u既機
依家d慳電u係咪7xx?
有冇機係慳電u配核電(4000mah up)架？

102%

舊電漲左咪有102%

中階機7系 有d配5000mah
不過大陸機多

小米CC9 pro囉
驚監控就唔好買喇

5000mah咁咪成個尿袋咁囉，不過大陸機就不了可能我仲停留係幾年前過3500mah已經覺得好勁
btw 7系u係咪慳電好多

大佢地競爭大， 賤物鬥窮人，超高價性比 利潤好低

咁撚大個mon加上個垃圾rom寫得差用起上黎會唔會同普通電量既機用得差唔多咁多時間

佢個rom咪又係android 9 魔改
差極都係咁

佢粒電同U本身夠大夠慳電， 續航點都完勝個堆3000mah

845真係唔熱喎巴打
用左年半

845 cpu 已經好順啦.
好多人重停留係 Android 2.0 - 5.0 年代.
2.0 背景多工. 唔夠 ram , lag 機. 相比當年 ios 性能相差好遠. 好多獨佔 apps. UI 又順.
呢幾年AN 機, 全屏幕出現後, 進入另一時代. 一堆廠去開發競爭, 超級夜景 , AI 影像算法, 多鏡頭, 5G, 快叉, DC調光, 屏幕120HZ
依家買機唔一定用 Iphone , 有其他選擇, 除非要 apple watch, 獨佔APPS, 名牌 社交傾生意用都好重要. 楂上手當係名牌配件裝飾用

用緊pixel 2 同6s
雖然差兩代
對比以前android
pixel 2比我感覺都好順
電唔倒水

到而家冇乜換機意欲

iPhone 60hz已足夠，120hz多舊魚

ching你出過黎 social未

帶隻撈出黎>>>>>1部人人都有既iphone

ching你出過黎 social未

揸部Mclaren出黎>>>>>1隻人人都有既撈

McLaren =made in Britain
Rolex=made in Switzerland
iPhone made in

用緊5000mAh 既 Zenfone 6 覆你
真係可以keep 住用唔叉電都頂到兩日

5000電真係未來android 機起步標準

最慘部機會重到仆街

屌，重得個小小，換黎成日都唔使差電，must啦
家下u愈黎愈勁，mon都玩到120hz, 仲3，4000電，拎出黎搞笑？

ZenFone 6 190g 5000mah
仲輕過iPhone 11 4g

ok

Zenfone 6 有5000 mAh, 都係190g
同埋認真舊電真係可以用兩日

iphone 11pro max 4000電（其實3千9百幾），續航力等於6000電rog2咁滯，幾撚生性。
Android 唔推大舊電，好似note10咁岸鳩鳩得3500比人恥笑？ 起碼都note10p咁 4千幾電先見得下人。
無5，6000電，120hz 玩得幾多個鐘？4個鐘就飲奶奶？BB呀依家

不如講下你用邊部機, 可能係廠商問題
之前OnePlus 6 用左年半都無熱過

Idog
人哋高呢樣你又用過，人哋講嗰樣你又用過

人哋*講

佢可能係買大陸一千蚊就買到
話有s845嗰啲機

Oneplus係大陸機都唔會咁差喇
佢啲QC公認算好
啲idog真係為反而反

做乜係人鋪頭叫人攞部機望一望影張相吖？
連張包裝膠都未除

唔好整污漕人哋要賣嘅機，唔係你要買，緊係仆街啦

啱，an機真係要試清楚，唔係好易中伏

原來係人哋二手放盤度搵相…
好心你啦oneplus6 張相有冇你回我咁快po到出嚟吖？

係咩？我見唔到喎

OK U win
罪大不嬲係An 機暖手蛋, 8 年前中過佢伏
之後用HTC OnePlus 同 ASUS 都開心使用

罪大都係去到Xperia 1先至執番個rom
舊機嗰啲魔改得太犀利
maintenance又做得唔好
影響哂啲user experience
唔難怪會有人插罪大啲機

至於op6有問題就真係見人見智
玩左咁多年op
由op1玩到op 6T
人地最注重user experience
如果真係拍片跳格嘅話
你有冇比時間人地fix bugs先？
好多新機都有問題架喇
如果之後有更新執番好個拍片
我覺得都唔需要黑名單

部6T一開始個屏下指紋廢到用唔到
後來出左幾次更新都勉強接受
起碼人地有心去執好問題先

屏下呢d 新野技術未成熟
我覺得始終唔應該太大期望
之後話咩出屏下自拍我我估都係伏多

至於我之前用OP6 完全無問題
唔係跌左電話應該仲有排用

而家用ASUS 主要係因為唔想用made in China
估唔到又幾有驚喜

HTC？五六年前就係你所講，但五六年之後摺咗架喇

直至HTC 10 都仲幾好
之後

我玩左asus都有三代
最後嗰陣用zenfone 5z
覺得asus越黎越冇心機做電話所以唔再買
結果棄左船之後就整左部咁猛料嘅Zenfone 6
LCD真全屏
翻轉鏡
5000大電
真三卡
呢啲我等左好耐

而家唔想放咁多錢落電話度所以唔會買住

佢講拍片跳格問題，部部845機都跳架，係u能力問題，因為同一時期，A系u 嘅iphone更好更穩定。
A系u好過snapdragon 唔係咩特別事，正時好多android 機影相方面又好過iphone一樣。

HTC 10係最後一代可用機
之後極速插水，D 乜乜U11

明明u11係htc回勇之作，食住s835個勢又快又順

845 8g ram 90hz 靚camera
痴線爽到咩咁

s8好lag

點吖你iDog，人講乜，你就反乜，你張op6部機張相呢？

iDog的思維

iPad pro好撚lag 又熱到仆街 影相又廢 btw 你係咁追擊an做咩姐你 你真係好拿煩

講IPAD一句你就嬲嬲豬 EQ咁撚低既

同啲狗一樣

htc 自己拿來衰

一定睇得出你無嬲啦 咦 覆得咁快既

BTW你覺唔覺得你好似啲大陸閪？ 比人串就你媽死了 笑撚左

獵戶座不嬲廢，
唔敢搵s845 note9?

幫你搵埋
對手仲要係xs max

事實啲人又要屌垃圾又要用
同支那政府明知錯但死要撐無分別

以上說話無論an或者ifan通用

我都係用s8 但真係用咗咁耐都冇覺lag
反而係食電快。。。 倒水

4gb ram 開多幾個app已經lag
電池更加唔洗講

佢係咪比用an機既女人綠帽過

電池係消耗品冇計
粒電虧得黎都差唔多換新機喇

當我嗰部差咁遠可能我買完有即刻做optimization 襟用啲

但我嗰部舊電一開始已經食得好快
品質有唔同

行google maps唔lag 先係係流暢
新一代845/855已經係呢方面做得好好

打機其實都算lag 玩到asphalt 9 但會窒
而且真係唔算核電 唔明點解你哋個個都話省電

所以話啲無腦idog真係井底之蛙黎
日日就話Android又倒水又lag又點樣
成日記住以前早期Android嗰種表現
人地系統先天有缺陷
後天optimize到可以流暢咁用算係咁喇
起碼由7.0開始
User experience已經好好多

不過更新到去Android 9 之後有改善到
但都係唔算省電

Android 9有個smart battery
頭一個星期會倒水
之後越用越核電

iPad pro lag?
第幾代啊 我呢部第二代用咁耐都仲順到仆街
render 片整圖爽到爆

我諗係啦 我每次見佢係手機台留言都係an機好lag 好熱 跟住我依加笑鳩吓佢姐 佢就嬲啦

諗諗下都係完全封鎖idog算，耳根清淨

其實我等緊Nokia出部啱心水嘅機，暫時已出嘅總係差D嘢咁

Smartphone我暫時只用過Samsung，Sony，LG，可能有舖癮不斷轉牌子（不過唔會用大陸牌）

講真有無邊部an機真係用得過

s2 - s3 之後ip 去到而家ip11

想再用an機1，2年

用緊pixel 3 xl 係幾順 不過有啲食電

android 真係追緊上來, iphone 仲係咬緊老本, 完全唔覺有新野, 唯一就係佢個ios 真係造就左iphone.

android 有樣野無辦法改變就係佢個security , 情況完全同windows/ macos 一樣

純粹用用家角度睇, 非業內人士評價

利申雙修左十年

Gartner係2019年評Samsung knox 做最安全
仲安全過iOS

我個人覺得iPhone個security太好，反而有D唔方便（例如攔截app裝唔到），而且我用唔慣得一粒制

有microSD嘅Android機我覺得抵用好多，iphone內存每升一級過千蚊

仲比緊ios11...

sd 卡呢樣係既, 我都認同and 係方便啲

12.1.3

Samsung S20 120hz Mon 1億像素鏡頭 8K錄影 12Gb Ram

影相錄影都好正

未出

Samsung Knox 係乜黎

Samsung 機專有嘅硬件加密系統

Knox 只係用左CPU 入面ARM trustzone 都叫專用硬件?!

大多數user 唔會走入去搞個Knox 開另一set data for business, 普通用係佢幫唔到你增強個security

lg當時都轉用808，點知同樣出g4同v10同樣死底板

因為808 喺LG機個膠殼入面焗住都搞到過熱

U11+邊度伏
大電 非異形mon 相機唔錯
個Rom依然順

香你老母

10咁垃圾都可用?
反而個部11就真係叫好用

810 史上最垃圾嘅高通soc
821 都係廢但係好過810
835 非常出色
845 表現一般
855 唔錯

835 gdgd
部space s8+好順
仲有吊米部mix 2 一樣好順

黎緊865點睇？

Snapdragon 865 在效能、AI 人工智慧、相機表現上都有大幅提升，採用全新 Spectra 480 ISP 影像訊號處理器，可拍攝 2 億畫素的照片、錄製 8K 影像、以及用 720p 解析度拍攝 960 fps 慢動作，也支援 Dolby Vision HDR 技術。相較於 855，865 的 AI 人工智慧效能提升 2 倍，並且有更好的 35% 轉換效率。

單核性能有較大提升(轉咗用a77), gpu提升唔大! 同855一樣係7nm, 加上今次係外掛基帶，可能唔會太過慳電！ 不過都要睇返佢到時實測作準！
但週邊方面有明顯提升，eg ai，isp, support 8k recording etc....
總結， 直至下一代麒麟1020出嚟之前，865都仲係最勁ga soc( android黎講）

821同835真係2個世界
821熱撚到仆街冚家鏟
835用到𠵱家都仲算幾順

A8同A9
Btw唔係踩場 我阿嫲部A70 S670都用得好好

傻鳩ifan入黎搵在感

大家手機就冇電會點慳電法？

智將

三叔部3柒E

你估間間廠都似GAY COCK 咁鍾意揸住你班ifan春袋咩
系統都唔同架，仲比乜Q
走返去ipost啦

一樣會LAG，***D rom屎到

你隻i狗真又要威又要係度解釋
我唔撚想知你個3D touch 「霸」左幾多位你呢啲應該走去問GAY COCK

拿！續航力啊PROUD OF IPHONE吓ma又要同SIZE下嘩

821同之後個幾代爭勁遠，好似去左第二個世界咁

你又想點啊

所以我咪讚你係智將囉

溫度吖嗱

855 5G 已經進步好多.
進入另一個時代.

你拍條片用infrared meter推翻佢囉up兩句就當係
我夠用緊iPhone X
熱天時出site擺褲袋拎出黎傾多陣電話都辣到煎蛋